其實點解我一見到鐘意既人就想避開

明明人地就扮偶遇都想見到佢

因為你係毒撚

我都係

我刀系

禾刀系

心跳加快

可能對方都咁諗

驚比人討厭，拒絕。
可能係咁

我成日都cc縮縮

來試下咩感覺

冇自信
怕失敗
但你唔做一定冇機
做左都唔一定有機
點解唔做

多謝你

見到你都想避

因為 行近 我又怕驚動你

雞

Whatsapp佢都係勁耐先覆，不冷不熱嗰種 ，已經感覺到係無可能 佢又係唔識拒絕人嗰種， 我唔想佢要煩點拒絕我

我渴望能見你一面，但我清楚 的知道，唯有你也想見我的時候，我們見面才有意義。

咁你直接同佢當面表白囉 如果你都講到人地都好似明白咁

唔知點解釋，但我一定做唔到 ，諗下嗰種情況我都怕，我係懦夫

明明好想識佢但一見到又扮唔望佢
真係好戇鳩

起碼我做過